有冇人讀過BU 電影high dip係成功升返上bu 電影degree

幫妹問
如題
4C+1=20
（434454）地理bafs
或者有冇機直入bu電影
Bu電影面試筆試會問咩

Push

唔知放唔放棄電影好 簡其他算

無熱情就唔好讀電影

讀電影搵唔到食 諗清楚先

我都想知